肥絲大隻請進

支持你正字！

不過想問下你啲圖其實有冇 A / E / F grade ？

肥絲召喚

肥絲會唔會捉埋文法？

見過A

肥絲召喚！

圖？

唯一一個高質會員離我哋而去